好恨，好攰，但好恨

我係p牌，我知。

但我真係同路人。

我好攰。

但我有滿腔恨意無辦法解決

好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨好恨

血債一定要血償！

好攰，諗唔到方法

好恨，仇恨會影響思考

一定要冷靜，但我訓唔著。

一定要贏。我一個人輸唔係問題。但成但香港唔可以輸，一定要贏。

我可以點做？

無人理我。

每晚都咁覺得。。。